香港上一代人個腦個個裝屎

十個至少有九個半係

但都生存到咁耐兼有下一代，達爾文理論被推翻

豬都生存緊 屌 上一代只係人型豬

純數量取勝

屌

二戰時 老美知道用原子彈消滅一個民族/國家(日本）真係派架轟炸機咁放就okay

知唔知點解唔咁做？

有啲野唔駛講到出面

睇過紀錄片 最後旁白講
唔係強者就可以生存
係生存到嘅就係強者

咁呢一代香港人個腦裝乜 ?

劣幣驅逐良幣

上一代好多都冇乜點受過教育係咁㗎喇

連登 高登

linux 最初冇 gui ，上一代用 linux 冇 gui

10年後，上一代同下一代講 linux 冇 gui

你駛唔駛去睇左醫生先?

食正哂香港經驗起飛條水

好多人比支那洗腦

經濟*

唔可以話洗唔洗腦 佢地的確受支那欣慰

古老思想 支那dna